記唔記得612點嚟？

當日本身有送中二讀
點解會冇左呢？

下星期一又有大口狗點名陳偉波主持
又會唔會可以冇咗呢？

幫你推下

Push

當日香港人搭咩車去?
當日班狗朝頭早去曬邊?